+++
title = "通知发送人（Alpha）"
description = "支持基于已有的通知服务器创建通知发送人。将已经过通知服务器认证的用户名和密码配置为发送人，创建通知时可快速选择发送人。"
weight = 40
alwaysopen = false
+++

支持基于已有的通知服务器创建通知发送人。将已经过通知服务器认证的用户名和密码配置为发送人，创建通知时可快速选择发送人。

**说明**：目前，仅支持通过界面创建邮件类型通知的通知发送人。短信类型通知的通知发送人由短信通知服务器的默认配置生成，无需您配置。


{{%children style="card" description="true" %}}





